fluid mechanics JJ

有冇手足識做？

幾錢

計到51cm

求答案

你開價先

聽日final?

係 求step 同答案ching

push. 跪求ching指點我hd仔

垃圾

入=出 都唔識?

又屌又講唔到答案 係勁既

basic野樓主都唔識

識但係唔肯定先問 咁ching計到乜

d=0.559?

[(27)(d1)]/(v1^2) = (4fl)/(2g) = constant
[(27)(0.6)]/(v1^2) = (4fl)/(2g) = constant

Q1 = pi (0.3)^2 v1, 將v1 in terms of 前面堆野， sub 返上上面，就搵到constant

Q1 = 2Q2 = 2[ pi r2^2 v2]，將v2 I terms of 前面，sub落下面條式

[(9.7)(2r2)]/(v2^2) = 上面舊constant

最後出到r2, 好似係咁，有錯請指正

Q1= 2Q2?? flow rate constant...

兩條管in parallel